跟我講一百次：係「探熱」！唔係「量體溫」

細個去睇醫生，姑娘會問洗唔洗「探熱」

「量體溫」係共產中文！

多餘啦